一人一個情有獨鍾既神秘話題

對地底人 (蜥蜴人?)依個話題好有性趣

有冇同好

神秘台幾時先開呀?!

百慕達三角
area52

area51

巨大烏賊

area51而家太出名
應該已經冇晒機密係入面

深海應該有好多

外星人、地球遠古歷史、影子政府

食神到底係天使既化身定係地獄黎既使者

各區的神秘房

有D人話影子政府=光明會=蜥蜴人

遠古歷史好似埃及金字塔已經係幾千年前起 已經好吸引
古埃及人只係見到有座野係到先用

同埋法老葬係帝皇谷
唔係葬係金字塔 估話用金字塔稷保護死去既法老